{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122989120/gimhae-eobangdong-arietty-hotel-a-gimhae-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698923213398&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000733135&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316256680&selectedRatePlan=385693602&expediaPropertyId=66312160&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 아리에티호텔a"
    },
    "text": "金海オバン洞アリエッティホテルa (김해 어방동 아리에티호텔a)\n金海オバン洞アリエッティホテルaに宿泊すると、卓越した選択だ。 WiFiとセルフ駐車の無料特典を提供する。ホテルサイズ : 36個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "金海オバン洞アリエッティホテルaは何を提供していますか？",
            "answer": "金海オバン洞アリエッティホテルaはWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "金海オバン洞アリエッティホテルaの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "金海オバン洞アリエッティホテルaは36個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "金海オバン洞アリエッティホテルaのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "金海オバン洞アリエッティホテルaのチェックイン開始時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "金海オバン洞アリエッティホテルaのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "金海オバン洞アリエッティホテルaのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "金海オバン洞アリエッティホテルaは新型コロナウイルス感染症に関して何か制限事項がありますか？",
            "answer": "金海オバン洞アリエッティホテルaでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "金海オバン洞アリエッティホテルaのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "金海オバン洞アリエッティホテルaのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "金海オバン洞アリエッティホテルaではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "金海オバン洞アリエッティホテルaではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "金海オバン洞アリエッティホテルaではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "金海オバン洞アリエッティホテルaでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "金海オバン洞アリエッティホテルaの駐車場について教えてください。",
            "answer": "金海オバン洞アリエッティホテルaでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "金海オバン洞アリエッティホテルaで喫煙はできますか？",
            "answer": "金海オバン洞アリエッティホテルaでは指定された喫煙区域で喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 563
    }
}